求救，Ive 交學費問題

用中銀櫃員機交學費，唔係輸入賬單編號，而係學生編號有冇問題？

咁張單寫住叫你入帳單編號定學生編號？

帳單編號

你話要屎味朱古力，點知比左朱古力味屎你，你覺得有無問題？

讀得ive智商真係有問題

入錯會點？

你都答撚左 仲問咩

再交過啦

以為樓主假膠

當跌咗囉
再交過

唔知IVE去邊到搞
但一定係去呢三個地方搞掂佢lo 7頭
SAO/Financial Department/Registry

讀到HD都唔識

抵你讀ive

出來做野有排你挨

成世人做低下層廉價勞動力啦

樓主假膠定真心膠

樓主即刻改名

早d退學

好撚好笑呢個po

想問學費交左 就嚟開學但我想唔讀有冇得退返？